急屎去厠所會先疴尿

正唔正常？
明明係急屎

正常呀
動物都會啦

我一齊黎

我細蚊仔時係先屎後尿，上咗中學同返工後就習慣左忍屎忍尿，搞到依家咁，先尿後屎。
係咪我大便機能差咗，點樣改善肛門健康？

開發完會好啲